自爆自己中學個名第四個字

我先
立

督

英

院

圾

立

撚

龍

講大話同學?

書

學

中

林

一粒星個間？

紀

道

真係多x立學校朋友

體

佛教葉紀南

+1

中

有意思咩

伉

官

女

業

伯

無㗎

伊莉沙伯中學？

婦

光

毅

會

點睇都係xxx紀念中學機會大d啦

白

睇嚟呢度有好多院友

院

士

修

巴打一定係東華三院嘅同學嚟，same

人地可能係皇仁、喇沙嘅校友嚟

仁

中華基督

比你累死

教

培英？

誼

皇仁書院

喇

際

育

潮州垃圾工會

天

世

利

長天？

協

咁多間東華三院既學校

屌你同校

徒

邑

義

校

伍

天主教

彩天？

主

普

可能係xx書院呢

聖

沙田區 ?

你又知？大把x立啦

東華？

基督書院？

院呀 相認

神
應該好少人撞 撞就有機同校

子

司？

陳

張振興伉儷書院？

議

德信中學

治
連登唔有人同我同校

反

理

哦

口

男

浙

朱

記

生

鄧

李

西

中學

俾埋第5個字你

鳩

羅

循道衛理？

English

屌你

卜

儷

董

射

大

辛

得閒出下街

巴打讀觀塘學校？

屌

覺光

培

肯定係

雄

好多官

正

覺

二

一

平

德

文

聖士提反

第

田

陳瑞祺？

順德聯誼

鄭

院
肯定有好多第四個字係院

誼
咁都起到我學校
祼跑又點話

之

KGV？

終於見到有國際學校嘅朋友

絲打係邊間
順聯會同志

東涌？

何

託

香

香港有幾多中學第4個字係院字？

聖育強中學

學信書院
學信書院
博愛醫院歷屆總理聯誼會梁省德中學
中聖書院
基督書院
文理書院（香港）
文理書院（九龍）
孔教學院大成何郭佩珍中學
智新書院
播道書院
漢鼎書院
弘立書院
救恩書院
景嶺書院
英皇書院
喇沙書院
民生書院
奧思書院
聖母書院
伯裘書院
博愛醫院八十週年鄧英喜中學
博愛醫院鄧佩瓊紀念中學
博愛醫院陳楷紀念中學
培僑書院
皇仁書院
啓新書院
崇真書院
東華三院張明添中學
東華三院陳兆民中學
東華三院馬振玉紀念中學
東華三院甲寅年總理中學
東華三院群芳啓智學校
東華三院郭一葦中學
東華三院李潤田紀念中學
東華三院李嘉誠中學
東華三院盧幹庭紀念中學
東華三院呂潤財紀念中學
東華三院馮黃鳳亭中學
東華三院伍若瑜夫人紀念中學
東華三院吳祥川紀念中學
東華三院辛亥年總理中學
東華三院徐展堂學校
東華三院黃鳳翎中學
東華三院黃笏南中學
東華三院邱子田紀念中學
東華三院邱金元中學
東華三院鄺錫坤伉儷中學
圓玄學院妙法寺內明陳呂重德紀念中學
滙基書院
滙基書院（東九龍）
華仁書院（九龍）
仁濟醫院羅陳楚思中學
仁濟醫院第二中學
仁濟醫院靚次伯紀念中學
仁濟醫院林百欣中學
仁濟醫院董之英紀念中學
仁濟醫院王華湘中學
英華書院

58 entries

原本想講 留名睇院字

葵青？

XXX紀念中學呀 大撚把啦

我諗全香港得呢間
巴打你邊屆

天水圍 ？

真

屌，東華三院佔咗一半

祿

胃

賽馬會_智書院

潔

體
最易估

東華三院果啲屈左機，個個淨係打個院字，咁撚多間
利申 中學讀東華三院

能

國

崇

仁濟醫院
博愛醫院

救

夠

玷

尻

你都幾搞笑

順德嘅同志

院
得4個字

雷

葵青

弟 歡迎相認

百

女
利申 男女校

顏 依個好難唔知

母

V

五邑司徒浩？

五粒燒牛肉

余

樂

中學個名第四個字係學字嘅有

迦密中學
宣道中學
風采中學（教育評議會主辦）
福建中學
福建中學（小西灣）
協恩中學
顯理中學
香島中學
可道中學（嗇色園主辦）
可風中學（嗇色園主辦）
可立中學（嗇色園主辦）
漢華中學
何東中學
蘇浙公學
高雷中學
九龍塘學校（中學部）
麗澤中學
麗澤中學
嶺南中學
樂道中學
閩僑中學
天保民學校
瑪利灣學校
衞理中學
循道中學
新亞中學
五育中學
寧波公學
寶覺中學
培僑中學
培英中學
匯知中學
玫瑰崗學校
深培中學
聖言中學
聖保祿學校
德蘭中學
德雅中學
德愛中學
德信中學
鄧鏡波學校
崇正中學
華英中學
英華女學校
44 entries

彭

High

慈

姚

葵青喇沙

留明

順德聯誼總會李兆基中學
順德聯誼總會胡兆熾中學
順德聯誼總會翁祐中學
順德聯誼總會鄭裕彤中學
順德聯誼總會梁銶琚中學
順德聯誼總會譚伯羽中學

你都係收收皮先

相認po

劉

天恒邨某一間中學？

培
應該冇人會估到

天主教培聖？

蕭明？

獄

我都係喇 同校

高

東

楊

炳

田
中

恩

神託會培基

胡

校長姓何

冇讀過中學

JM9

神 <—真心

連登無人讀IS

我有話邊個跑咩

頂要相認了

怡

瑪利諾神父？

終於有YLS 巴打

same
應該全香港得一間

你邊年畢業啊

保

可惜唔係

估錯左啦你

海

莫

師

琳

CASWCMC??

邊年畢業啊

KGV?

浸

愛

可以相認了

sor鳩
書先啱

我15

台山商會中學?

冇讀

賓

超

沙

巴打你又邉屆

賽馬會